Game de perguntas e resposta com o tema Estrutura de Dados.

Item 1 -> Foi definido que as questões poderão possui duas ou quatro responsta, sendo de multiplaescolha e as perguntas com duas alternativas, terão resposta verdadeiro ou falso.
Item 2 -> Foi definido que o resultado das partidas serão todas armazenadas.
Item 3 -> Partidas não concluidas, não serão salvas.
Item 4 -> As questões terão 5 níveis de dificuldade cada nível possui 5 questões aleatórias por níveis.
Item 5 -> O jogo se encerra ao errar 1 questão.


